Solomon Yue 好正 直線抽擊葉劉

得罪方丈你想走？

most favourite person

痴撚線

想問下佢有咩實權？呢排成日見佢出現，佢將會做乜？

Regina仲懷疑Solomon係假

birdfinger

Desires?

答返自己先

講左幾多次唔好叫佢Mr Yue
佢話政敵先咁叫佢

呢個真

推

Sir like jor my tweet

點解叫birdfinget Ip

睇翻solomon yue於12Sep2019嘅tweet
佢希望大家用NCM Yue黎叫佢

請留意！

所羅門應該連登仔黎

promotion

NCM YUE

共和黨大佬 自己諗

前保安局局長
梗係要排高啲

準備做vigina啦

唔好再引毛喇

其實點解咁多個人佢特別憎葉劉？ 無知勿屌

NCM咩意思？

對唔住，想問問邊到有人權篤灰名單？
想加返班又藍又黑嘅法官入去

唔好用mr

Non Chinaiz Member

唔好再稱呼Mr Yue
佢話呢個係敵方先咁叫佢
應該叫佢VP Yue

所羅門的審判

懷疑係活躍連登仔
Sir this way

上次葉劉好似係FB屌鳩佢
話咩冇法律常識 叫佢收嗲

屌你唔憎佢推23條， 都憎佢依幾年搞個新民黨出黎搞屎棍，仲想選特首

真心?

咁關Solomon Yue咩事?

槍打出頭鳥
希師拉仲要講錯野得罪方丈

Solomon Could you come to HK for saving us?

之前有人提出過要將希師拉個名加入制裁名單
因為佢係前保安局長 又係行會成員
今時香港鎮壓好大機會係佢比意見
之後Solomon Yue係twitter打左句 唔錯(其實係同我地like人IG差唔多level既野)
但希師拉自己走出黎7
係到屌人 話自己無做野破壞香港人權及民主 同埋懷疑Solomon Yue係咪真係有呢個人(因為共和黨 仲要係華人黎 以為就算係共和黨人都係啲魚毛)
但結果啲人搵到資料佢係低調既共和黨大佬級人物

果次之後希師拉就傻L左 係咁屌呢樣屌果樣
又話只係叫泛民去美國唔公平 話自己都可以去講解香港情況
日日就幾篇文係到屌美國有幾唔公平阿 唔應該制裁香港阿 香港一國兩制無問題阿 林奠都撤回左美國唔應該制裁

總知就係好撚好笑啦

如果Solomon玩連登
好大機會會好似king jer追擊angelababy

笑

你就真係真心喇

佢真係咁既意思? sorry無跟得好貼

NCM Yue

得罪識中文既方丈

national committeeman

香港亂局全部始於03年23條
係嗰陣之後就加劇干預香港

正解

soloman 真係好正

點叫好

笑到仆街

NCM Yue
佢已經斷斷續續提出過一兩次

帶埋支美軍黎

跟得仲貼過部分香港人

National Committee Member 好似係

到底有幾大仇口

佢副嘴臉，得戚樣，講乜你都奈我唔何咁既款

NCM stands for??

up

快啲派72魔神收港共皮

仲話未聽過依個人, 唔知有冇依個人存在

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

個個係你的樣子如何巴打

Sor 記錯

會唔會有個website 可以收集呢班打壓自由人權既證據

你班傻仔都on9
Regina好快飛過去用美人計收佢皮

發現好多人串左做soloman
係我真心定係咁多人錯

Sir! Put her on one of the top tier please!

點解叫 birdfinger?

NCM Yue
NCM Yue
NCM Yue
Twitter手足同我背左呢6個字母去

National Committeeman

Informative，多謝巴打
笑到gapgap聲

佢太幫我地
好驚期望落空

NCM
NCM
NCM
NCM

太好奇ＧＧＬ 咗，好似係舉中指咁解

NCM YUE
NCM YUE
NCM YUE

所羅門喲，我又回來了！

我覺得呢個唔太建議，除非你有直接證據証明佢地同中共有聯繫。

得罪方丈

in 所羅門 we trust

佢好似全職Twitter 咁仲成日like我地啲tweet

個一個負皮係唔係葉劉?

係呀，有時仲會覆人！

most favourite